你講我畫—物品篇

是咁的
放緊sem break 又唔想搵工住
就想趁呢排練多啲筆觸同埋cross hetching
所以巴絲打 你地講樣物品出嚟 我畫
Sample

清明上河圖

收音機

屌你老母留名

蕾絲女士內衣文胸聚攏無鋼圈小胸厚款四排扣側收胸圍

假撚

斑比

世界地圖

一開始就打大佬

青花瓷花樽

我要腦魔公仔
好得意呀

就咁畫副鳳凰傲意圖 咪算數

畫啦

上河圖呢

數碼暴龍機

上河圖比啲時間我

你的名字

腦魔

木笏

你畫錯左真撚

畫呢啲有神情嘅 喺唔起稿之下有啲難 sorry